大家讀小學個陣有無咩威水史？

我記得細個睇古裝片好仰慕啲古人渣摺扇
通常呢挺角色都係啲溫文儒雅的知識份子
小五個年儲咗筆錢買咗把幾靚的摺扇返嚟
然後用咗二日練習開扇、收扇同擺位
咁小學中文堂會有啲課程係學唐詩
有次咁啱就抽中我企起身朗讀
於是我拎把摺扇出嚟開扇然後醞釀情緒開始朗誦
完事之後老師連全場同學拍手叫好
當時有段時間周圍的朋友仔都會以「宇公子」稱呼我

係課室痾屎算唔算？

全級第一

老豆係廚師
聖誕聯歡會整咗好好食嘅嘢

瀨屎？

聖誕聯歡會老豆煲左花旗蔘湯
冇人飲，sad 左兩個月，
因為我全家飲左兩個湯

*個月

你老豆都痴撚線

細佬仔點會鍾意飲花旗蔘湯

佢唔好整埋苦瓜炒蛋比你帶返去

棋藝會首席 象棋冠軍 圍棋冠軍 早知去學打籃球

果年沙士完佢話食薯條身體差

去過女廁

大食會煲湯.....
仲要花旗蔘.....

進步獎小一攞到小六

默咗跑online主題曲嘅簡譜出嚟，音樂老師印咗俾全班上堂吹

一個人係操場贏左廿個人up既搓皇帝 成個看台既人企哂起身

媾左個MISS、教導主任、校長同神父

痾尿鬥射最遠贏左

電腦堂睇av，結局俾學校發現

扔濕左既紙巾上廁所既天花

飲一蚊杯自由針
飲到校長早會開咪警告唔好飲咁多

小一嗰陣俾隔離女同學錫面，另一個女同學錫手，L字型咁坐而我坐喺個轉彎位

利申借人ac

對住miss打飛機射落工作紙
勿相認

爆旋陀螺比賽第一

贏咗學校電腦阿Sir舉辦嘅AoE冠軍

打字比賽第一名

攝影比賽攞曬冠亞季軍

朗誦冠軍

Uncle落咁重本

買賣玩具 賣到有錢帶屋企人去旅行

每個禮拜都俾人記缺點

估到一個e learning platform老師密碼嘅pattern爆撚曬啲ac 最後比個on9仔買獎勵送比佢自己比人發現之後督鳩我
傻鳩何其多
同埋記得改密碼

小學屌西

好好笑

屋邨名校？

如果係同事聚會肯定好多人爭

籃球隊隊長
棋義會長

全班最尾

讀緊小學 喺流感嗰排唔比岀班房 冇得去小賣部買嘢食 然後我走去賣零食 賺左兩舊幾水 最後比班主任捉岀嚟喺全班面前照肺

小學冇零用錢 所以賺到嗰下好有成就感

Online game全班最高lv

試過成日都好留心上堂！

買咗張墊番學校挨木櫈同帶咕𠱸

學校換新款校服搵左我做model

操學能測驗卷，滿分

聽落都好開心

叻仔依家撈邊飯

喺樓上大嗌一個老師嘅名
然後佢喺地下望左上黎1分鐘

風紀隊長加班長，一手令到某一位同學操行變C

依排睇返棋靈王先得佐為好型喎
你有冇著到佢咁去捉棋先？

常識考試拎過100分

5樓掉咗個撚樣個書包落山

組隊投訴校長 之後真係轉左校長

打獲對面學校果兩個陀地霸王 我地全校冇人夠薑打佢 得我夠膽打佢

返學瀨屎

小學發現小校園個ac係學生編號pw係屋企電話
會入人地ac 9玩

小學一年班至三年班都係考尾三內，去到六年班 試過考第三名。

小三個年，上緊堂時，將幾支粉筆磨成粉袋入個拮穿咗幾個窿嘅迷你保鮮袋，拋上風扇扮落雪，之後因為個粉包飛到啲fd枱到，佢哋有樣學樣又飛包野上風扇，最後俾阿sir定miss周到，個個都俾人督灰，但冇人指我出嚟，對唔住大家

小六個年先發現半班女鐘意我，但我鐘意個個女同學就鐘意另一班嘅男仔，佢仲要成日推啲女俾我

同一日整喊兩個女仔

日日放學就去女同學屋企抄功課

考過一次全班第一

粗口林老師

水火箭區隊冠軍

同女同學一齊去廁所

依家每本校簿上面校名嘅題字係我寫嘅

呢樣算唔算

揸女同學波

咩叫AoE

小四開始三年全級第一
而家諗返真係得啖笑

幫同學改咗個花名叫宇公子，佢竟然仲j到而家，明明嗰陣時係潤佢先咁改

吹水大會

你拎屋企野去賣？

小學5年班在5 樓上堂
返學比人扔咗個書包落街
比人欺凌咗2 年

玩「零草」勁到比人針殺

舞獅表演做獅頭

嗰陣啲同學wow wow聲

但其實好7

屌，我中六先開始玩呢啲

棋義

有次比蜜蜂嬲個個走曬得我無郁
比同學叫蜜蜂俠

六年冇遲到缺席過

小四上學期之前沒留過堂
小四下學期有一次漏左一題功課留堂後
以後每日都留堂報到直到小學畢業

原因：都破左留堂處，咁唔駛咁辛苦日日交功課了

叻仔

揸過女同學個波

小學個飯盒要食哂啲菜先俾掉
供應商又煮到好撚難食
但有排日日幫隔離個女同學食埋佢果份

party就係要食對身體差既野

如果出嚟做野應該煲湯會好快俾人飲晒

佢照你肺既理由係咩?
幫同學唔岩? 定賺錢唔岩?

係課室放嚮屁俾同學笑足一堂

仔同女都群得埋 好有成就感 特別係同啲女仔frd出去玩 有講有笑嗰陣順便抽吓水
中學就此情不再

賴屎就賴屎
咪賴屎喎

買左幾本2手教科書做借書生意

班制自制遊戲王卡比賽冠軍

小四定小五比8個八婆一齊夾埋屈我非禮佢地
搞到件事大到日日番學都係跟住個訓導主任
輔導個Miss唔信我係無辜
後尾有兩個男仔肯企出嚟做證話我咩都冇做過
件事先不了了之
學校,班八婆,兩個仆街Miss,老母
都冇同我講過一句唔好意思

諗下D玩具本身係邊個買返黎先

自己呀
原本都覺得呢樣嘢好戇居 點知自己都玩埋一份

一年溫一科？

唔係我 係我老母

老師：同學 你個位下面有垃圾喎你執起佢dump入垃圾桶啦
老母：但唔係我㗎喎
老師：你見到就有責任執咗佢dump㗎啦
老母：咁成街垃圾又唔見你執

然後我老母就俾老師罰

校內小學常識問答比賽拎過2年冠軍
校內佛學問答比賽拎1次冠軍
全港小學奧數優異獎
小學果陣青靚白淨幾靚仔 (好似係) , 校運會有幾個女同學同我打氣
傳聞果幾個女同學鐘意我, 果幾個女同學有時會特登偷偷地單獨搵我 又會請我食下野, 同每個女同學單獨相處果陣都會拖下手仔 挨挨抦抦 有d曖昧行為.

冬日遊戲展打cs 比賽全港第三
學界踢波拎過甲組季軍
為左買gameboy呃老母搞到成個社區中心都識我

學幾十樣課外活動
無邊次周會/學校活動唔係後台準備表演
十年後open day翻去撻朵仲有人識

當年學校搞咗隊急救小隊
小息要去熱門地方巡邏睇下有冇人受傷
當年我俾人揀咗做急救小隊隊長
帶住幾條靚行beat 型撚過風紀

小一到小六永遠企最後排
無人高過我

好幸福呀
要好好珍惜爸爸呀

貪玩用汽球裝水，整水彈
5樓扔落去，扔中老師架車

第二日開早會
個老師開咪話：多謝琴日有位同學幫我洗車，咁樣去導出成件事，話唔會追究邊位同學做，但警告再有下次就會嚴查

唔知有無追查落去，但事後好心虛
對唔住 老師我知錯了

擲豆袋冠軍

坐我隔離個女仔無啦啦錫我塊面

摸女同學個纙，果時唔知佢做咩9咁開心。。。

上堂爆噴嘔

鬧到個同學喊

我都試過 結果都係俾人罰 但係最後屋企人寫家長信投訴佢 結果佢俾人照肺 之後嗰幾早對我恭敬如賓

小學喎

用紙畫隻game出嚟賺同學錢

唔係最威水，但係最得意

嗰年沙士，引用董太洗手造咗句標語攞獎，本來係想笑董太，點知有獎攞

成日欠交功課
所以日日比女班主任留堂，要我做晒大部分功課先比走

最少維持咗年半，因為佢連續做咗我兩年班主任

依家諗深一層，個Miss都算好有耐性

罰自己ot 多過罰你

全班公認隻揪王

當年香港仲未有正式奧數比賽
葉劉邀請每間學校派一個有潛質既小三去男拔做代表測試
好彩幫學校贏左之後頭兩年6個名額返黎

比兩個女仔鍾意左，其中一個一鍾意就八年
然後為左令個女仔唔再鍾意我，做左真毒

發靚部汽水機撞一撞就會跌錢

同miss係班房扑嘢

雖然正評左
但係原來樓主就係果D朗誦撚

比阿媽個波罩住

除左屌西外 其他都冇乜點吹到

咁個老師都幾好人

我聽過中學有人踼個排球定籃球中左老師部車

後尾個老師聯絡到家長叫人賠整車錢

但個停車埸就係操埸隔離

小一開學無耐就已經因為出貓同改女同學花名搞到要見家長
仲記得當時喊到仆街又覺得做乜咁就比人罰
第一次發覺原來少少野都可以搞到好大鑊

Me too

一樣喎

有個學期俾八個女仔圍住
人生最多女既時刻

中出過班女同學

我都係係唔小心的

小學咪有家長接送既 家長黎學校接小朋友走 我以前工人姐姐會黎接我翻去 有次佢遲左黎 我舉手話見到家長然後自己翻左屋企 工人姐姐到左唔見我打哂鑼咁搵我 跟住動左學校唔知幾多人手去搵我 好似話要報警 但好彩最後得悉我自己翻左屋企先完左件事 比人屌到飛起😂跟住間學校好似以後啲細路舉手話見到都要指比老師睇到先放走😂

你間中學係咪係馬鞍山，仲要係男校？

兩樣都唔係

呢啲事大把啦

邊有咁易相認到

同班主任同名

喺人地份作文到寫咗篇勁on9嘅故仔
之後乜事都冇

每年都去幾個英文朗誦比賽年年都一定攞頭三仲要本身有拖延症，一定係比賽前一日先開始背

小學比個仆街訓導梁玉娟扯頭髮 我反手一巴摑到佢眼鏡都甩

整到男廁水浸同將個頭塞落Miss件衫入面

逃學去圖書館睇書

俾女追

幾有天分wor

打羽毛球打甩同學隻牙，算唔算

棋義博士

點搓法

Same
之後升到初中可以屌打老師同出賽
之後開始串同輕挑唔練唔捉keep住打天才波
最後高中開始唔夠以前d手下敗將玩
跟著覺得冇面冇再玩
呢家好後悔
有天份記得要珍惜同努力
唔好白費同自負

近況點 小時了了

小二定小三跳遠冠軍，因為小學己經高過同年紀小朋友成個頭，自然跳遠d

但之後高多少少就無高過

成日畀老師老屈同打都未死

I know that feel bro

樓主好可愛

中文默書次次97分
游泳比賽自由式冠軍
蛙式亞軍

唔算威水
但小學個陣同成班仔女都好frd
好傾得

唔知點解，一升上中學變毒撚

屌打
屈機
改吓習慣

我依家係肥仔dun gay me

係我偷左老母錢...呃老母話社區中心搞抽獎
頭獎係game boy 咁岩我又抽中左
點知老母走番去問社區中心係咪有抽獎
個職員O撚左咀...問番我老母咩抽獎

寫英文撩草柒到Miss豁免我，叫我寫返正階

一支牧童笛打落一個好煩既肥仔j到，打到佢喊

呢個真

#52樓 係佢做嘅?

我都係...又少時間又冇動力

小學學界籃球入過一分

冇做過風紀
因為升中要有profolio
即刻比人選做隊長
仲要同訓導主任好熟
好多女覺得男神
唉 小時了了 而家變毒撚

課後補課同啲同學攞擦膠碎扔數學阿Sir

呢啲老師真係食撚屎

後尾點

打到人流鼻血跟住佢退左學

試過有個女仔放響屍
半個課室：>>>

件事發生喺小學
個女仔大個幾靚女
但我對佢嘅印象都仲係嗰篤屁

AoE都唔撚識 你幾歲啊 係咪自己google太難?

小時了了，大真係未必佳

中學開頭成績都唔錯
但之後成績一直跌不過都算中規中矩
keep住有畫畫同join運動team
雖然畫畫相關嘅活動呀運動要搵代表都會搵我
上到中學發現人外有人自己雖然有啲啲天份
但更有天份嘅大有人在
同時接觸咗動漫之後就開始做毒撚
最後連八大都入唔到
依家grad咗一排都未開始搵工

不過好彩由細到大都清楚自己想要嘅係咩
所以都唔會迷惘或者後悔

擲接豆袋冠軍

Antidisestablishmentarian Operational Electroluminescences

你真係有好大進步空間

賣Art功課畀同學，然後幅畫攞咗學校最佳作品奬~

淡定喎~仲有時間嘅

淨係抄功課?!?!

Sorry lo

咁都有得相認

害撚死個工人

CHING 姓張?

小一訓教 訓到放學比人叫醒

0運動 去camp玩遊戲 跑贏左田競隊女同學

入圍班草前3

暗戀個女同學 試過有2個女仔叫佢坐我大髀

唔記得咩事喊 5 6條女圍住我比紙巾我

好想重新黎過

間中學係九龍區，架車係咪訓導架？

比女同學告白

測驗100分

屯門？村隔離？

個個都要補下
邊好似小學生早訓

匆相認

小學有同學用格仔簿畫火柴人漫畫
畫到全級都知
好似老師都有拎來睇

小學玩得aoe都有咁上下年紀啦

個頭chok來chok去

雖然好慘，但係CHing對"威水"係咪有D誤解

CHing小學就起到機？

你爸爸好得意啊

小食部

就係你條仆街打9我

老豆係麵包師傅
聖誕聯歡會整cheese cake 連隔離班老師都過嚟食

踢學界攞冠軍 俾校長捉上台表揚 諗返都算係幾威

瘋狂偷睇女同學底褲

小六個陣學識左轉書覺得好型
上堂比老師話, 跟著話如果我可以轉足一堂唔跌就比我轉
結果我真係轉到落堂, 食指同中指抽筋咁濟

唔好相認

又無害既 嚇撚死佢姐😂

刷首抽

淨係抄功課

睇完個po發現自己由小學到而家都係甚麼都不是

畫畫全國第一（支那國）

破你膠處(笑)

小學嗰陣全校都識我
年年成績全級頭十 每科9x
基督小先鋒團長
成日上頒獎台
學校有比賽要去一定會搵我每次都有奬
又校內常識問答每年冠軍
小三小四試過全港油顏色比賽亞軍
但只係9油

點瘋狂睇法

成年都無交過功課

聽落好好笑
但小學畢業時當時小四第一個留我堂個MISS同我講左句
"當年如果唔留你堂，你就唔會咁"

中學後就無就咁了

籃球場跑來回
全班男仔第一

奧數

閱讀獎個artwork 係我畫

一樣，會睇下佢隻寵物蛋孵完未

陸運會全場總冠軍

玩啤牌出千呃同學錢

暗戀左一個女仔由小3去到中3
小學個個都知 但條女唔知
去到中3見佢變左臭雞就唔中意了

試過鬧喊咗個班長。
隔日佢老母鏟上嚟班房屌9我，但我嗰日朝早太眼瞓，一句都冇聽入耳。
最後仲問返隔離個同學：「嗰個人鬧緊邊個？」
請畀威

6年黎從來唔著校服淨係著PE 衫

其實冇乜用，除咗講英文口音幾好之外。
但係一到自己寫文嘅時候就好廢

小五上緊英文堂 同個fd係後面玩爆旋陀螺 大家都睇得好開心 最後一齊玩一齊比老師罰

數學老師同我講
：你跟唔上進度

啲數學功課錯左要改番
我次次唔識都要抄fd

結果我小六畢業攞左數學全級第一

有，做咗超級戇鳩嘅嘢

Queen's gambit

BBQ拎咗包棉花糖去
之後個個都想要
我賣一蚊一粒

佢走咗，我先知道佢衝入嚟鬧人。但唔知鬧邊個

小四開始拍拖

我變咗唔知醜嘅無賴。
班長冇乜點

細個成績好又乖，所以小學老師勁鍾意我
有次同班同學一齊俾訓導主任記晒缺點，之後訓導私底下搵我取消咗我個缺點叫我唔好話畀人知

掟豆袋破大會紀錄

學校通常同小賣部簽咗合約寫明唔可以自己賣零食

校內畫畫比賽冇人參加 鳩畫火柴人都贏冠軍

成件事好正能量

扮跌筆

喂天才 為何我們 卻是無後半

做每日一篇做到有獎狀攞

遲下變三好學生

咁人哋老母聽完唔忿氣，我都冇計
反正我又一句都冇聽到。
冇咩hard feeling

小學果陣好興星願小王子
個個都爆唔到機
全班喺學校電腦室望住我爆機
應該係我人生收過最大嘅歡呼聲

行去廁所時急得滯瀨左屎，好彩條底褲包晒，面褲冇事，去到廁所好冷靜咁除條底褲出黎扔左佢，全日上堂都冇著底褲，到宜家都冇人知我小學瀨過屎，仲可以笑鳩啲當眾瀨屎既同學

巴打一定好聰明

想問而家發展成點

比個女同學帶咗入女廁
然後咩都冇做行返出黎

小學一至十都拎個曬
中學100後至尾十

大白鵝盃頭三

俾條友掉顏料 點知比三個friend見到 三個人一齊衝過去打佢 超撚型my hero

用手抆屎

點解唔賣得野但小食部會開

武館嚟？

真人真事

上緊音樂堂，有個好撚曳嘅同學係到拎支鉛筆扮打鼓。

然後miss係到屌左佢兩句。

個同學即時彈起身大屌一聲：「收聲啦！屌你老母！」

然後係課室最後排一野將支鉛筆轟落課室最前面嗰miss到，仲插中埋miss條頸，個miss即時嚇到喊。

而我係隔離笑到仆街

係老師面前除左個好黑人憎既同學條褲
俾人罰企左成個星期

十大傑出風紀

書法比賽六連冠

咁苦，邊有小朋友飲

真
中學啲女知道你係藍波隊長即刻濕晒

有人打交我行過俾其中一條友rider kick中
喊到要勞煩校長安慰

小學嘅時候搭校車，架校車係黃色16坐小巴。
但個女司機每日keep住接25-30個學生，
搞到啲高年級學生要企喺中間，
平均要搭兩個站先有位坐。
好衰唔衰小五嗰年立法校車一定要有保姆。
請嗰個保姆又要係死肥婆一個人坐兩個位，
我忍無可忍有一日返到學校走沖上訓導主任間房
同訓導講我架校車超載，
叫佢放學嘅時候去數人數。

當日放學訓導真係去咗數人數，
仲攔住架車唔俾我哋走，
跟手報埋警。
學生就返入學校等阿媽接。

個女司機應該到宜家都唔知邊個篤背脊，
因為到我升中學，
佢係我屋企樓下見到我 都會車埋我返中學

老師成日送copy book

笑死

mfs?

笑到個肥婆退咗學

'beeman'

偷左呀公30蚊請同學飲自由斟

跳十級樓梯之後咬柴

連贏廿鋪囉

喺廁所轉彎位嚇小一 小二

係女同學個書包搵到塊衛生巾
當時細個唔知咩野黎
仲舉起佢問其他人係乜

足球學界鳩踢入咗3粒
返到去俾人吹到上天

有啲on9

打校長

小學旅行果陣有條友講野激嬲我
我跟住拎左支汽水就咁係佢頭頂倒落去
跟住佢喊

良心有愧，原來隨便留人堂可毀了人一世

你支那落嚟降grade讀小學?

小學溝女溝到成校嘅老師都知
跟住逐個逐個老師嚟問候我
最尼雙方父母都知，俾人屌撚到飛起

chok到個女同學A話女同學B下面超多毛算唔算

自己無 不過當年英國首相馬卓安來我地小學。有記者係校外訪問我

踩爆左個水管
令到成間學校冇水供應

尾

揸過幾個女同學嘅波

菠蘿腸仔

因為運動成績好

校長當住全校師生講 有間名校邀請我去讀

RAP

音樂堂才藝表演 唱完首歌之後果年攞埋音樂學科獎

同女同學玩野球拳

你試下喺公司聚會拎返出黎
成煲同你清左佢都仲得

條女啲屎應該好撚臭

連續幾年全級第一
小五嗰年做埋head pre

好似已經係人生顛峰
小時了了

好多病毒喎

留堂勁屌女miss

年年運動會都拎全場冠軍 全校都識

俾女同學睇咕咕仔個陣小四

非FF 幾個女同學坐我大髀 我仲要係咁震佢地

小學畫左幅畫，被佢地拎左黎做壁畫油上去

屌 好熟面口

成功埋到女女堆
有時佢哋會約我出街

但係老豆唔畀出街
如果唔係我使到而家都a0

我而家讀緊小學 留咗級幾年
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

反轉再打凹枱底 小息同人地玩爆旋陀螺

普拼

Christmas party一開波食晒菠蘿腸仔啲腸仔，成班同學問點解得番啲菠蘿。
比MissI溝

讀書不嬲好廢 得數學叻少少咁
個時數學小測攞咗成班最高分
有題數得我一個啱 比個老師讚
派卷個時話第一名係我 個個都估唔到

小一有個PK老師永世唔比人上堂去廁所，成日問人點解小息唔去，lunch唔去，有堂我超急，想舉手去，佢又唔比，最後……從此之後個老師由唔比人去廁所，到次次有人舉手要，就立刻催人快啲跑去

佢可以點? 告鳩個小學生?

小學嗰飯堂供應商整啲菜好好味 但係我個班冇一個識食 嗰嗰攞完即刻倒比我 日日有餸加

小學有啲同學自己帶飯嘅
學校有幾部微波爐比佢地叮飯
我襯冇人個陣放左盆花入去叮

小學奧數攞咗兩年金獎

入到中學奧數班比真正既天才屈機

D女為左我嘈交

個班主任話學校唔係賺錢嘅地方
同埋我拉左成半班人做零食買賣 太張揚被先生發現左

唔係學生簽約所以唔會有事 但學校如果唔阻止會違約 同埋係學校地方 佢有權阻止你賣嘢 除非你走出學校門口賣啦

拋左個營多去對面小學

做過風紀隊長😎

小息成班同學衝落去打籃球
因為要排隊逐個逐個射 我地冇跟
有個光頭四眼風紀過嚟屌9我地排番好隊
之後我地其中一個衝出黎鬧佢 關你鬼事啊 蘿蔔頭！
之後佢就眼泛淚光咁敗走咗
自此之後佢見到我地就掉頭走

D4C4

我中學

畢業代表致辭

似係速成禁漏左下space啫

我媽個陣係家長教師會
有年暑假同幾個同學同家長去旅行
我記得坐火車個陣同個女仔呢係被入面互睇
最記得佢睇完讀話好臭
冇聯絡了

巴打你啲留言都幾盞鬼

小學生黎講真係算威

足球隊隊長

搵埋下線

當住全班面揸班主任對奶

好過我由細到大都係毒L啦

溝到最靚個兩條女，大家都叫我淫公子

D死教畜唔撚比人去廁所

比成班同學憎

小學上上下堂
隻蚊飛入眼
撞咗入嚟之後
勁唔舒服隻眼
捽到眼紅晒
之後舉手去廁所睇下
洗洗下眼洗咗對翼出嚟

書法比賽冠軍
全級考第一
做左幾年班長
英文99/100分

等等

最後點

我唔知呀...
放入去 擰部微波爐個timer 見佢開左機就即走
唔好比人見到嘛
到東窗事法已經係一兩堂後

隔幾日返工大把同事搵你

老師覺得我上堂成日講野太嘈
調位比左一大堆女包圍我
之後同女同學日日吹水

好似升名校會睇有冇缺點
你升到好學校，學校可以拎出黎曬數據

仆街
我間小學因爲咁唔再提供廁所紙巾

之前小學成日做， 有一次 跌咗錢 比風紀周到，之後佢就私吞曬

個老師算係咁，同你講返，
正常都估唔到咁大後果，

以前啲優缺點真係閒過派膠
又唔係真係入機有record 嘅
任學校講

同埋唔明點解校內都市傳聞會話
三缺點=一小過
即係你做三次錯事就等於炒一次大鑊?

小四至小六時好興暗戀，個陣鍾意一個女仔
記得每星期好似有1定2堂電腦堂
當時個電腦堂每個位都有一隔隔既，前面仲有個板咁
所以老師好難望到大家做咩
個陣係跟學號坐，記得個女仔係8號左右，我就20號
但每次佢都黎我到，坐係我大脾上面，個陣岩岩識扯旗
唔知佢諗緊乜，咁多年都好想知

小學升中學好似會睇
因為又係果種老師

斬腳趾避沙蟲...
下次有人玩水又唔cut 晒啲水喉喇喎

pat pat損咗 之後 當住老師同全班喺黑板面前除褲黐膠布

令外就係比同一個老師留咗我兩年嘅小息午膳，一對一咁玩遊戲，搞到我到而家都唔識得同人交際

監獄學園

小學真係驚呢啲缺點小過大過

不過如果計中學嘅話
淨係欠交功課 累積都應該缺點多到超過三個大過
可以踢出校

小五
我地成班又係玩到個呀sir 一年就走左
好似話有同學見到佢轉左行搬汽水

買700到依家

小學SH 700

睇完巴打你個留言 覺得好開心
細個好期待聖誕聯歡會

上午校係操場集隊準備放學
同幾個fd係五樓 一人一筒水倒落去 無人發現
校長以為係校工淋花淋得唔好 開咪叫佢小心d

我都試過賣野將啲細細件嘅玩具扭蛋貼晒喺本筆記簿度
攞我屋企啲舊玩具，扭蛋槍，七仔啲濕鳩Hello Kitty磁貼去賣，鬼咁受歡迎
嗰陣時食水深到買啲子彈可以$10一樽仔又賣下零食咁
最後賺咗四百幾五百
不過最後比個仆街同學報串搞到嗰個學期操行原本A變咗C
仲比老師照肺，我都唔明一買一賣有啲咩錯，屌佢老母

巴菲特6歲都係咁，仲搵咗6萬

拎獎多到 成績表獎項個欄要加紙

同個數學老師隻揪
之後佢俾人炒咗

全班嘅女同學話我迫走佢
男嘅就話我好兄弟

小二英文默書老師唔比我去廁所
之後我直接瀨尿落條褲到

一拳打到同學入廠

btw小學老師真係全部都垃撚圾
淨係識得蝦細路

我渣d 得全班

掟上課室風扇先係正確玩法

急屎話肚痛去醫療室，之後有得早退返屋企屙

幫學校攞咗校史第一個區學界田徑冠軍，最後代表埋嗰區跑全港攞咗季軍。之後校長特登係早會同全校講。自此全校都識我，見到我同幾個同學行過都會對我特別好禮貌。有次罰留堂落大雨走唔到，門口撞到校長特登遮我10分鐘去巴士站

爸爸好偉大

細個成績好好
年尾頒獎禮好多獎拎
要不停跑嚟跑去再插隊排過上台

嘴過個教音樂嘅miss
嘴對嘴

連續四年全級第一

六年都全級第一

個皇帝好慘

響facebook屌鳩風紀為捉而捉好撚煩
之後比電腦老師上堂捉出黎鬧
一世都記得呢件事

今天的我沒有極限

未必係天份 可能人地比你更努力

小四無師自通識打飛機

我都冇人教啦

依家幾高？

我小一 ~ 小六永遠企最前
排第二果個都高我大半個頭 ~ 一個頭

去到中二都未識高，諗住呢世人玩撚完 唔洗諗住溝女

然後中三四高咗40cm 高返過晒以前笑我矮果班撚屌，真心爽皮

你仲識戴住手套

好中意用牧童笛同水樽一嘢車落啲男同學下面睇佢哋個猙獰樣

每個幾兩個禮拜就打一次交要見家長 罰留堂

作左一個鬼故，關於學校裏面一棵樹，內容己經唔記得，只係記得當時全校都討論，連老師都知，人人都驚

我試過好多科第一
但有啲科冇頒獎畀我
啲老師話要畀啲機會其他同學

小學連續五年跳遠比賽冠軍，一年亞軍

全校作文比賽拎左第一名

隔離班個男仔踩冧咗尿兜
四五年級嗰陣有個人hack入咗個eclass 然後用學校ac send啲咸相比同學 嗰陣小學勁哄動

同成班同學踢到部野飲機跌曬d野飲落嚟

以前小學最鍾意成班一齊朗讀文章
咁可能大家都試過
遇到唔識讀嘅字，就會唔出聲
成班人一齊讀嘅時候，你唔讀係唔會察覺到
然後試過有一次
成班人讀到去一隻字
成班人都唔識讀，讀到去嗰隻字，就靚晒
然後零零舍舍得我一把聲
嗰下覺得無乜野
但呢隻唔小心既show off係幾型

Ps嗰隻字係piano

由小學到中學都係企全班女仔最後個5個
睇返幼稚園畢業相都係企最上排

社區縮影
"辱狗罪"

小六 同人打架 輸左 仲喊

Fbi is watching you

踢波贏阿sir 隊波

進蕂光

由細就中意睇書，所以啲老師喺歷史、地理方面有唔識嘅話會喺課堂上問我，唔講以為我做咗老師，啲同學有時都會直接問我算

同倒碗湯落地有得比

你個老師幾好

有師姐鍾意算唔算？

叫條友唔好出糧呀

上學期考到pat屎咁下學期咪有進步既空間

有波先算

班上全部女仔 都係契家姐 契細妹 放假輪流叫佢地同我出街玩

成日帶零食翻學校
啲同學圍住我轉

錫過同班同學塊面一啖

1點瀨屎
到4點放學翻埋屋企都冇人知

湯渣都同你清埋, 個煲都唔駛洗

ching夠18有冇買六合彩

樓主都幾撚on9

中學仲有冇

依家個啲微波架啦

有啲豬肉獎定操行獎會一齊頒埋

大個入中學就hea咗lu

冇愈大愈柒

小六都係得12歲
如果打到飛機應該係過早發育
或者荷爾蒙分泌出問題
巴打去醫院check check 穩陣

Ching做兵要食屎好刻苦

綠亞城快

拎完操行獎轉個頭(唔小心)推咗自己個水樽落街 俾老師屌到飛起

一放小息拉門衝閘跑樓梯落小食部排第一
然後慢慢買

識條友同你好似
中三仲係小學生咁 中四快高長大

調皮得濟 自己一個人一組坐老師台隔離 人地就四人一組

畫粗口漫畫，畫咗四冊，全級周圍傳。隔離班有條柒頭睇睇下比老師發現，搞到我班主任返嚟周我，最後沒收，畢業都冇還返比我。自此封筆。

完全唔記得小學做過咩

打字比賽冠軍，快過阿sir

同人賭輸左？

全級第一
有女仔鐘意我

第n屆連登吹水大會。

小學擲豆袋將天花板風扇玻璃罩打爛，自此天花板風扇再無罩

咁你讀唔讀到U啊😂

小一至六數學全級第一，有二百蚊獎學金，覺得自己賺到錢比老母好威威

小一音樂堂個miss好鐘意叫人收本音樂書響背脊，但有次故意講成響凳底，成班都中伏，得我一個做啱，比miss讚有留心

連續幾年全級乒乓波比賽第一

用班上同學做角色作甜故
寫落啲紙到幾頁釘成一本咁
然後俾啲同學傳嚟睇 每個收返$5
定期會出續集 好似訂閱啲故仔咁
後尾同學睇睇下俾班主任發現沒收咗
佢勁驚訝加失望 因為估唔到我會做啲咁嘅嘢
仲要係小學生
利申我平時係勁乖同怕醜咁。。

一係你老竇搵你笨
一係你吹水
一班最多四十人
我當你一家得三口
四十人份量 兩星期都飲晒
再者咁重 點攞

痴撚線 個機率同中六合彩差唔多

如果唔係俾人阻止我諗真係可以搵得仲多

學校電腦咋嘛

全校最黑人憎既人
冇一個老師鍾意我 為咗快啲等我唔係間學校 班都唔留
連老竇衣着有錢少少都要俾老師屌我 你屋企都有錢㗎啦唔撚使聽書啦 但你唔好嘈撚住人啦
每一日上上下堂都俾人掉落教員室罰企
利申 上到中學 即刻攞全班第一

如何回到當時

有個小息急大急到瀨，男女厠爆哂
衝咗入教職員厠所，仲要女

same
carry到成班有8成問題我答
原本係廢班
sm到a班0分成堆係度喊

而家有重制版都好
多左種族玩幾好

唔小心將個水樽又4樓掉落地

笑咗

迫啲乖嘅同學幫啲壞嘅同學做功課 然後收返啲壞嘅同學嘅錢 再去文具鋪買幾盒鉛芯 以5蚊3枝嘅價錢賣返俾啲乖嘅同學 最後俾人記大過

小學啲教員真係好小氣...
我相信你乞佢地憎 唔係你嘅問題

上堂偷偷玩數碼暴龍冇俾人發現

小二果陣入每日一篇既老師ac del晒排行磅排我前面同我我唔鍾意既同學

你越左佢地嘅權
佢地酸鳩你

嘩呢啲同學好受歡迎㗎
間唔時去佢屋企玩好多好嘢食

紙飛機大賽冠軍

唔係好想屌你 你仔細啲睇 會發現其實得一個係遊戲
Sorry lo

個fd想溝女 我就賣我自己去1蚊彈既獎 戒指黎
叫佢送比條女 然後攞d錢繼續彈其他野

魷魚絲超人襟章全校最多
以前會一小息就同人喺長枱彈
一路食住儲
有時又贏啲返嚟
贏到全校以我所知最多
仲有啲閃章特別版

辛苦哂uncle，但花旗參真係冇乜細路識欣賞 煲青紅蘿蔔湯呢啲甜甜地嘅湯好似易接受啲

小四仲瀨尿 因為miss唔俾上堂去廁所
明明小一到小三都冇瀨

我老豆整啲手工仔好勁 小學個陣時參加左個公開嘅整數學board game嘅比賽 我請槍叫我老豆整之後唔小心拎左個冠軍返嚟 我係學校第一個讀唔夠三年就拎公開比賽冠軍嘅人 個陣時個個老師都覺得我係數學天才

拎到書法比賽冠軍送好多商務書卷，成個小學生涯啲文具唔洗錢咁滯

真係全校老師都搞我
唯一有一個冇搞我仲讚我嗰個就 因為我俾人老屈我同其他同我一齊沮咒佢冇咗個細路 都憎埋我
明明我係叫人哋唔好講

但係真係唔知點解可以個個都針對我 見校長仲多過見同學
本來都以為我問題
去到中學 操行獎又攞埋 全班第一又攞過 先發覺係班仆街嘅問題

唔只小學 應該人生得呢樣威水

小學果陣乒乓波校隊
學界果陣有日係打team 3vs3 輪流單打
之後有局 我輸緊10:1
我抱住完全防守打法 反勝左 拎埋學界團隊冠軍
返到學校 個老師當住全校講返我果陣點贏
我求其拎完個獎直接返落去
我而家諗返 應該要好好享受果一下
因為我人生只有呢一下係覺得自己成功

可惜第二日 單打賽
我第一場已經輸左 foul左

小學就天份
中學就已經係努力
利：玩運動

猜皇帝未輸過 次次都企中間

我射落廁所塊鏡之後d阿姨叫唔好，係佢面前射多幾舊路走

賭錢 贏到請人食飯，

最尾比丫sir發現左

成日鬧到啲男同學喊

唔係我
識得有對孖妹 佢哋本身唔同班
有日玩掉轉身份去上堂
大半日都冇被發現
玩到午息先掉返

讀書差果啲人黎 慶幸自己入左田徑隊玩短跑 成日出去比賽拎獎為校爭光 校長一見到我笑到四萬咁口 有一年Miss話我成績咁差 叫我老豆老母唔好再參加校隊 Pe呀Sir特登打比我屋企人 希望繼續俾我跑落去 好彩最後都可以跑到小六畢業 可能成日係學校上台攞奬 學校啲人就算唔識都叫我跑狗

打風紀，屌你老母捉我踩出界
一巴打埋去

Rummikub 3成技術 7成運氣 一黑起上黎一對對咁黎

同同學食麥當勞叫加大

睇Prison Break 上腦，返學坐最後喺牆用鉛筆鑽咗個窿仔出嚟，要見家長

咁隻蚊咪仲係眼裡面

問答比賽拿第二（大部分題係我答）

證明學校對你黎講同監獄冇分別

可以係廁所門到爬夠高望到隔離

搵到全班同學既身分證no.
身分證no. =內聯網 user name+pw
入左幾個討厭既同學內聯網ac
用佢地ac sd野比其他同學
冇記錯好似有咸相

之後有家長發現左搞大左件事
搞到訓導入左黎我地班訓話
但後尾都捉唔到我

仲有學校玩捉好撚勁
我次次都跑得好快同識偽裝術
因為個個學生著一樣校服
次次係轉角位扮晒圍埋去第二班同學到
冇人捉到我 講緊個陣小一二

其實我細細個已經有做hacker同埋跟蹤人既潛質

學校早會開咪成日搵我講野 同埋個陣睇好多書 最鍾意帶勁厚既書返學睇 覺得好威威

打字比賽冠軍

有條友拎晒我d文具dum晒落男廁個尿兜道
仲要笑笑口咁對住我
然後比我推左落地打左佢幾捶
最後佢比人記左缺點
我乜事都冇

畫揮春比賽常勝將軍

有次上數學堂個老師拋左個心算題出黎
我答得快過數學成績最好個個同學仔
比老師讚好開心記到依家

你咁樣計係連續兩個禮拜飲晚晚都飲先飲得晒喎
當你隔幾日飲一次
飲兩個月都飲到反胃啦

小學已經做緊私幫生意（賣扭蛋，遊戲卡）都幾好賺

水彈同落雨咪一樣

小六第一次3P
睇住同學打死人

我都有賣文具又係俾同學報串，我到宜家都唔知邊條仆街報串

攞過奧數比賽全港冠軍

詛咒一個視藝科老師死，點知一開學先知，佢暑假嗰陣係屋企爆血管死左，佢仲好後生，around 25-30。講到都有少少寒。

勿相認

小一個陣跑上六樓fact check左無僵屍

想睇下你啲畫

當年小學三年級
全級包括我都未接觸過奧數
而我竟然喺奧數試攞咗全級第一
雖然得十零分
但當時相信自己對數學係幾有天份
人生得呢個成就 至今都未被超越到

小學係校車上賣買yes card,自己賺零用錢

小三贏左速成輸入比賽亞軍
小五贏左班際書法比賽冠軍

收到女同學情信

打小學打班際乒乓波賽
嗰時配對咗個校隊最勁嘅俾我
我一直都仲要勁驚嗰條友
最後我一味防守等佢失誤竟然贏咗
之後全班喺度慶功

師兄肯定好靚仔受唔受溝

句sorry lo柒撚到

同格離班既女同學去公園做功課

功課啲字樣衰到要留低將成份功課啲字擦左再寫

學校 四大天王
以前小學有 早會 /每次小息
之後都要全校集隊 再上課室

每次只要有老師 一up出我地個名
全校都知 有衰野發生

獲獲招呼我地既 都係風紀隊長/老師

不過最過癮既係 我地4個冇同過班
但大家都知大家咩料

有過6位女同學鐘意過我
同時最多試過3個
上到男校中學以後就...

記咗兩個小過算唔算？

年年做班長，考第一，成日去校際朗誦比賽

你幾時咒林鄭死？

小息開鬥獸棋賭檔

全校都揹SPI嘅時候
我揹Gregory 番學
（以前覺得好威）

同人打架因為自己指甲特別長，唔鐘意剪，成日抓到人流血，搞到啲人唔鐘意同我打架，稱號三腳貓

燈力呢家野，可能一用就冇。事關我都咒過好多次，睇黎有高人指點。

你同老師講自由市場
supply demand
有乜問題

最威水應該係俾兩個mk仔偷銀包

我去完先發現廁所有女人先知去左女廁。

踎屎塔屙屎點知踎得太前、屙完先發現柯哂落地下最後扮冇野咁返課室

到左小息個個都圍住我堆屎笑我仲扮冇野笑埋一份

交換禮物環節（20蚊禮物），
我呀媽買左本字帖，仲包得靚靚，大讚實用

結果抽到個同學投訴，彈回頭比我

體育堂打藍球帶住個波使出反智轉身逢人過人但唔夠高一球都射唔入

咪又係跌返落黎 都痴唔撚到

小三考全班第一

小四開始有精英班 因為小三考得好入左去
之後小四全班包尾

借一舊水比師弟 佢還左100美金比我

做緊麻雀餸看枱

古怪處男

全班第一 老師問左我幾次做風紀都話唔做
成日覺得拎小息時間去罰企唔明點解咁多人趨之若鶩

offtopic
中二有兩個女同學上英文堂幾吹得
唔知講起咩話星期六出街 我當時以為講笑
點知星期六真係打黎 話等緊我
我個日free 但係冇出到
（其實唔知點解 純粹毒撚性格冇諗過同女仔出街）

升中 20% 自己收生 真係會睇小學操行喎

中學就真係冇所謂

有次我地大撚嘈 比個大肚miss鬧到流左產

校內全部科第一
校外奧數屌到全世界

我小學都有對
其實日夜對就好易分到
不過老師可能難認啲

巴菲特係香港出世
做緊食環外判清潔工啦

都無人話一定要痴到實一實

跌返落黎都仲好，睇下邊個中頭獎

再恥笑吓佢

電腦堂教同學破解老師lock 機

小六果陣做左全校打字比賽冠軍 其實都唔係好快 (當年40幾 wpm)
本身只係上電腦堂test 既一d 野黎
學校唔知痴左邊條線仲要搞一次比賽比幾form同學仔幾百人一齊係禮堂 睇住幾個唔同form 既冠軍同老師比賽 最後輸左比個後生阿sir(佢仲要係用d 好偏門既輸入法)sad 左幾日

如果菲比斯係香港出世會有咩成就既真實版

唔夠工開既救生員

成個小皇帝咁

偷野比老師發現，但其他同學甚至比我偷野的同學都信我無偷，不停支持我。好內疚。

黑警所為

扮家長打電話去學校請假
一直都無人發現
過左排 屋企人接我放學 比同學個家長問我個日咩病 之後就穿曬

岩呀屌你老味 我都係咁 入到去 平均80幾分
考第尾

風紀隊長

你師弟係咪半澤直樹

開校以來，同一年做左兩屆模範生

中場帶波到底線零角度掃射入網

仲要被逼係潮退時裸泳

好有心思呀
可惜細路仔唔識欣賞
不過而家都covid，叫佢再煲過啦有party個時

我同你相反
小一至小六我永遠企最前頭3個
初中都係最矮，屋企人超擔心
好彩中三、中四開始肯高

小學全班40人鬆d，考開十幾
有個學期唔知做乜考咗全班第一
不過之後又係去返十幾

小學嗰陣連少少威水史都無。幾年後搵返d舊同學，有d重話唔記得我嘅存在

啲小學活動去咗參觀文化博物館，然後整響咗展覽廳嘅警鐘，被班主任屌足成個月

小學唔知點解鍾意群埋女人到

分組又係女仔堆

十次調位九次都係女仔坐隔離

算唔算威水

搞到到依家成廿歲人都完全唔識同同性溝通

分組又係比女拉入組（六年得一年唔係，去到中學一9樣）

唔使話靚仔

本人由細單眼皮細眼，厚唇下巴微後縮，身形瘦，少講野

諗諗下可能係D男既想理我D女又可憐我先搞到咁

坐過校長架車

巴打幾歲 呢個形容詞真係好老土

有個男同學小息嗰陣勁大聲同我講有個女同學中意我
之後我都勁大聲講但我唔中意佢喎
點知個女仔咁啱行入班房 聽完即刻喊住跑返出去

真. 飛蚊

以前小學一到小息就會猜皇帝，一大班人猜
無記錯既話keep住贏就做皇帝然後有幾隻（好似3個）兵仔
要猜贏佢地先可以挑戰皇帝
我個時（好似）係四大天王其中一個
順帶一提，小學個段時間係四大天王仲紅緊既時候

唔算係咩威水史，諗返起小學真係最開心最開心既時光
有好多特別有趣既事都係發生係小學

做風紀享受特權(小息打鐘唔洗定格),又日日濫捕捉人罰企

好彩升上中學之後初中果幾年冇得做prefect ,思想先正常返

7.7

哇屌當年我小四嗰陣個班都有人痾撚左出嚟

一樣
細個得呢樣可以打下飛機

死毒撚一名 唔運動 發漲緊 早2年有雙下巴了

小學冇去過同學屋企

做風紀隊長

圍棋正啊

我都係PE衫舒服好多

捽擦子膠碎捽到有骰仔咁大
老母拎左我全套漫畫畫比副校
畢業個日拎住一大個垃圾袋走

我係咪同你同一間

整爆廁所度門算唔算

校際音樂節彈琴冠軍
仲記得老豆要我每日彈首曲100次

參加戲劇組，然後係個咩全港戲劇節定比賽，連續兩年拎 最佳男主角

起碼你有一個開心童年

因為第一年讀書太廢
成鳩日肥佬
第二年正常少少考返70分左右
拎左最佳進步獎

遲到怕閘入學校

做搬簿生好開心

留個名先

買咗放break第一袋燒賣/撈麵

係課室打側手翻返自己位
但比老師發現，罰企左成堂

憑自己實力喺聖誕抽獎連續3年都抽中

same here

圍棋囡囡邊識睇
淨係見到兩個毒撚坐係到
籃波又跑又跳又背心仔show肌
落場行個圈班囡囡都出晒水

真男人

我是絲

父幹撚?

整響警鐘

連續六年視覺藝術全級第一☝️

全班第四 人生目前為止最高

應該拎去教員室 請啲老師飲 一日清哂

試過上體育堂有同學瀨左出黎
成班都聞到臭到仆街
瀨屎個位同學仲要成舊屎突左出黎係個屎忽到

同老師隻秋，最後比人群毆

本來唔識玩，直到有一日早會校長宣佈 唔好整溼廁紙，扔上天花板。
跟住我就識

唔係考試個時下ma
仲要塞入櫃桶個個？

你出嚟社會大學有咩威水嘢？

想睇畫

攞到全校得3個名額嘅獎學金

點解傷到咁既

全級最尾

咩原因先

咁我諗唔到第個詞丫嘛大佬

還返比你咪算好囉
我記得我小學有個櫃收埋好多沒收嘅正野
有次我同個肥仔爆左個櫃
佢袋左隻G Shock 我袋幾件靚文具咋
我知道袋啲太勁嘅野返屋企會比屋企人問

就係早幾頁我微波爐叮花事件差唔多時間

咁癲
堆漫畫仲係我床下底

小學上堂我同男同學講我琴日見到碌鳩
佢即刻畫圖解釋比我睇

想知你點見

細個丫媽會整三文治，之後進化到整串燒，用波仔米色兜裝住返去食
唔洗3分鐘清哂
呀媽你係最好既

巴打家陣幾重

不要再說了

我小一有同成班人圍住個男仔比紙巾佢

細個最憎

小二開始年年全班第一去到中學食哂屎

人生首鳩

食好住好阿媽好

管樂團首席 仲拎過管樂節同校際音樂節冠軍

搭旅遊巴訓miss大髀
女同學坐入面 想出去去廁所 比我一野抆低坐左落我度
唔食老母煮既飯 校長帶我入校長室 比左佢個飯我食 佢食我個飯盒

9up

上堂嗰同隔離位傾計 畀老師見到
個老師話如果我地仲繼續傾計嘅話佢今堂就唔教書 等我地傾完為止
我心諗你唔教書仲好 咁就繼續同個同學傾計
結果個老師真係全堂冇講過書 雖然落堂畀老師叫咗去見家長

睇鳩師

同隔離同學互摸jj

好耐冇聽過呢個game

籃球隊隊長
仲有次比個miss罵到趕咗我出課室 早咗個幾鐘放學

本身A班 小4考得唔好入咗B班 跟住頭3個學期都全班第一 係得最尾學期第3 但其實我全級都20幾 可能因為B班輕鬆D考得仲好

小五開始發現搭校巴好貴
跟住開始組團搭的士
慳番一半車錢

小二個年數學成績差
個miss對住我成日都閪面
有次聯歡會佢派利是比我地班，面額有5蚊，10蚊，20蚊同50蚊，總數夠全班人抽一次。
50蚊得兩封但比我抽中左
佢講：「雖然你平時功課做得差，但我都唔會收番你封利是」
仆佢個街 佢真係有諗過想收番

扮傻入女廁玩蟋蟀放入廁格圈養

小學有個男仔咁做 比人罰要洗兩個禮拜廁所

同女班長拍拖

暑假功課有份作文好多字
全班得我一個交咗
老師要全班拍手鼓勵我

事後諗返係戇鳩
因為全班都無做 全班都無罰又唔使做返
我即係白做

宇清喺瑞和街仲威

大約小五小六期間，個期Twins好紅，我就入左Twins嘅產品係學校賣，都賺左一筆，人生第一桶金（雖然得一千幾百）

你冇改錯名

成日上堂畫公仔喺本書度
有一次俾老師發現咗
以為佢會鬧9我
點知佢問我可唔可以畫埋佢

學界100m冠軍

勁舞團最勁 跑online 最快 cs1.6 最強
diablo帶刷裝 巨商show戰力 江湖俾幾十蚊做官府
玩online game永遠最高lv 識背gta 密技
玩信長 1v3 都無問題
一去到網吧就變上帝

九龍塘？

溝女

發覺好多商業人才畀先生埋沒咗

賣功課執唔少零用錢

出三兩百蚊就可以串鳩你班垃圾，平衡一下平時嘅生活壓力，真係幾唔錯

唔係

我嗰班仲投訴到校長老婆都一齊無得撈

痴線，你呢啲正式贏在起跑線。
香港地，打籃波同捉棋都係冇出路。

但係捉旗鍛鍊腦力智慧，對成個人生幫助極大，所有靠腦力揾食嘅工都有超大優勢。

打籃波都有幫助嘅，讀唔成書嘅送水可能快啲，讀書一般就去撈下紀律部隊，讀書叻嘅，都係紀律部隊officer。

所以論成就，我睇好你上風。

00後唔識aoe 唔奇

係籃球場中間個位問同學
呢球入唔入？
佢話入咗我呢個月零用錢俾晒你
唔入你請我飲野
一射穿針
拎撚咗個同學500$去7仔請全班同學任飲

上堂打飛機

有，上緊堂個陣屙爛屎

上視藝堂整石膏像

將用淨嘅石膏粉倒哂落男厠啲尿兜

搞到啲尿兜塞哂

好幸福啊

上PE堂抆甩咗女同學條褲

我試過小學玩校際圍棋比賽做主將，贏晒四場，不過啲副將輸晒

逃學14日，冒家長簽名

做班長成日傾計 又唔捉人 俾人炒左

交叉感染

400m冠軍

以前小學早會集隊
見到前面嗰班有個男仔企喺度瀨屎
嗰陣校服係短褲
啲屎喺褲腳漏到落地堆到成座山仔

所以搞緊自己生意

全家唔知醒，比學校打嚟morning call

俾3條女溝，兩個成功打茄撚

顯得自己更似00後

識摺紙戰機

好好睇

屌 呢個真
不是很我係中學
搞到成日要拎住包紙巾係身

足球比賽炒人13:0

係班房表演雷霆萬鈞 爆咗同學仔個頭入醫院

煲湯擺兩個月唔會臭㗎咩

小一去到小三都全班第一 然後全級都頭三以內
去到小四有啲死讀書插班變咗全班頭三以內

成日贏啲校內常識問答 後尾小四畀人捉咗去參加香港電台啲問答大賽但係初賽就輸Q咗
跟住小五嗰陣就同我講今年會派小六參加 然後小六嗰年港台就冇搞比賽

揸 Miss Chan 個波

可能大陸仔牛高馬大插班果種

摸到佢有d硬 之後係咁幫佢chock

係天花一個星期都唔掉落嚟

玩夫啦圈鬥耐全校冠軍
唔係見到個標題都唔記得咗呢件事

每年暑假去外國旅行
九月開學都比班主任叫同大家分享
好on9

升中呈分試數學常識同時滿分
樂團首席&籃球校隊&奧數隊

利申 而家乞食

之後我學校係有啲方法係3個優點扺消一個缺點
然後就好多人去係咁報啲班務，課外義工做

近排有老師被DQ嗰間

屌我都試過，小一嗰陣啲女仔上堂學完咩叫非禮之後每次有仔唔小心撞到就屈佢非禮，屌你正臭雞，但最臭係個19Miss，明知係屈都叫我哋道歉

全家比狗屌啦

我自己己經唔記得左呢一件事 由屋企人講返，小學嗰陣係有女仔比錢我洗 件事係比老師周到我點解有咁多錢（屋企人冇乜點比錢我）仲話咗比我屋企人知 大個之後我先知道有件咁既事
利伸 下下樣毒撚

中學個陣

有一日要著suit 返學

有個女同學隻腳不嬲都正 個日仲要著黑絲

唔知點解勁大膽問可唔可以摸兩下 佢又肯

一試難忘

跑步第一

同學校無關

細個同老豆去公共泳池玩，到咁上下上岸搵老豆但係地下熱到仆街，跟住攞咗條大毛巾將泳池啲水扭落地整咗條濕路行，扭扭下發覺好多人人用我條濕路最後仲啟發到啲工作人員特登用花灑淋濕成個泳池嘅岸邊

好好珍惜

伍公仔

屌你就係你條撚樣搞到我忍唔到屎

揸過女同學屎忽，以為係書包
然後個女同學擰轉頭先發現，即刻扮唔係我揸，佢又真係以為唔係我

證明好多學校都係咁

香港啲老師真係

鬥獸棋比賽冠軍
出去商場表演吹木筒笛

小三果陣要搬屋轉校
果陣去到好似就要面試既 咁屋企人就響出面等
面完試出黎原來入面面試個訓導老師係我老豆中學老死黎
面完試老豆仲同佢吹咗成半個鐘先走
身邊D同學知道咗當我神咁拜 好快就識到朋友

小四五小息午息都會有20幾30條𡃁跟係後面行
仲會得閒教人點樣打交
有時諗返起都覺得好on9

咁你而家應該都仲係中學雞

真係威水屎

中文全級第尾，數學全級第一

珍
三百蚊撚狗咁撚

小四果年陸運會比人撞親脊骨+中左豬流感
結果攞正牌冇返半年學

圖書堂睇睇下書有個大陸仔撩交打，男人打交但佢用指甲刮到我出血仲留埋疤痕，之後自衞打到佢眼鏡都裂埋早退第二年轉埋校。

拎哂電腦室滑鼠個粒珠走

我個fd 用txt寫咗delete win32 嘅script 裝晒落電腦室啲電腦桌面扮我的電腦等人㩒

賣彩虹冒險風男999裝, 賺咗三舊定五舊水

幫fd玩neopets
10000np 10蚊
雖然得一個顧客

試過

公開考試全區稱王

成個小息淨係企係到

每日一篇閱讀獎狀

你係咪我同學

收幾錢一次

笑到仆街

呢d咪好老師

我中一有咁做，賣燒碟VCD，果時興大長今，60幾70集，上網down完就燒隻碟$20一隻咁賣比隔離同學，收錢收到手軟

阿媽整沙律冇人食跟住個老師迫全部人食

我嗰陣係兩個同學一齊睇佢兩個都畀人記得小過

壟成？

屌
一撚樣
仲要佢帶埋個fd壯膽
但我打緊機
講左句唔得閒阿88
就閂左門

有女朋友及失去初吻（認真mode）

同另外兩個數學校隊出去比賽
拎太多獎結果我地3個圍住個台行咗5圈
全校睇住學校啲安排有幾弱智

小息成日比懶係型嗰啲風紀
叫我唔好亂跑 行留梯又唔好跳級

有一日 我偷左我隔離同學塊風紀牌
跟住我掛係心口 扮風紀 懶係型咁叫人唔好亂跑
塊牌到搬屋嗰陣時好唔捨得

(遲咗兩節課堂先返到學校)
MISS:咩原因遲到?
我:做功課
MISS:.........我當你唔舒服

可X?

小學有條仆街專恰我，跟住體育堂一齊落操場玩我踢緊波我諗住瞄準佢黎踢跟住一下大斬埋去點知真係踢中咗佢塊面，佢眼鏡都爆埋即刻流晒鼻血喊曬口，從此以後無再蝦過我

寫情信溝到第二班嘅女同學

比個fd推一下失平衡 跟住隻手禁左落人地個閪到

john wick pencil

挖鼻屎hi落人地到，被人叫鼻屎王

猜得一個場，仲比輸鬼埋

唔知幾時開始冇咗個網 大個咗想開嚟睇返發現冇咗個網

去學校旅行
老母整咗好多雞翼同三文治
比我同同學野餐一齊食

但未開波我就食晒

我學校真係會將幾個缺點group做一個小過

唔洗撚 抵啦

咁小學有個出名惡，成日罵人好少讚人嘅先生
有日上堂叫我起身答問題，答完佢竟然讚我答得好，叫我答多次畀同學聽
Me怕醜第二次答到口窒窒

一年班嗰陣俾老師搵咗去做畢業禮mc
結果之後學校有咩活動都搵我

幾乎日日流鼻血
隔離左右會準備定大量紙巾
一流就四方八面掉過嚟
唔知點解流鼻血都要去醫療室
到畢咗業返去 啲校工都仲記得我

小六個陣已經168

去到中二個陣標去到178 跟住停左到而家

數學速算比賽

咁而家幾高

同女仔跳舞

成日單獨坐老師枱隔離，有年仲俾個數學老師兼班主任反枱，我仲係到偷笑

反咗張枱 叫人全部企起身

以前係球場玩 將臭彈塞落人地學校書包

學界100米甲組冠軍 4x100冠軍

咁條友有無係台上嚇到瀨屎

跳飛機跳到條褲穿曬窿

有一年要以舊曲新詞嘅方法整一首敬師歌
阿媽幫我改 拎左第一

玩成個小息未輸過

小六戈陣 有一個死飛仔襯我屙屙尿嘅時候一野打埋黎，我洗完手之後就一拳打番過去，個死臭飛就訓左係廁所典下典下，最難得係戈時小學一個好鐘意嘅女同學笑著咁過黎問我有冇事

我都係 但係上到中學就無繼續高
屌

小學果陣有一日訓導主任代堂，因為成日出名唔比學生去廁所，所以個個同學都好驚佢，但我就緊係唔瀉佢啦，我舉手同佢講想去廁所，咁佢當然唔比我去啦，話咩岩岩先小息完岩岩又唔去所以唔比我去，咁我即刻同佢講話：「但我賴左兩滴落條底褲度啦喎」佢即刻比我去，企起身果下個個都用勁羨慕嘅眼神望住我，而家諗番起都扯扯地

點解#69先有

經常係因咩事記？

清元朗？

一個人拖住6條女去行街街

打過J

小學生涯幾乎完全冇交過功課

女同學賴尿，咁岩佢跌咗張學生證落灘尿度，諗住幫佢執嘅我，係唔知情嘅情況下，成手沾滿佢嘅尿

小六 偷補習社啲答案書成本帶返學校
結果比同學報串 見家長

我呢個comment會有好多正評
(唔使理我 我test緊bug)

TESTING

千年冰卦

如果係真嘅都真係值得叫聲你宇公子

可唔可以請我食一塊呀

搵錯隔離班嘅？

小學係佛教學校，考試要考埋佛學，唯一一科連續6年都係100分，年年上榜

比屋企人係學校追住打(打交,走堂,上堂玩NDS)
之後兩日訓friend屋企
經過依件事之後屋企人唔管我

做校園記者比狗咬
利伸唔係我

牧童笛

唔係，當我講返佢地上堂d柒野，佢地重要問我點知 可能我讀小學嗰陣整體能力都太平均，讀書／運動／操行全部都中間位置，完全無存在感

英文幾好 早會負責講英文
唔係精英班 但係全班第一
負責班去比賽
又奧數隊又田徑隊
仲有負責搬功課落樓下
午餐日日同個肥仔添飯添餸

結果都係入band2英中男校
無曬passion去參加活動
變左a0毒撚
好想回到過去 改變自己

係課室賣唧唧棒比同學 之後比Miss捉左去訓導室鬧

記得有個 E-Learning Platform 係有條 Link 入去就睇到文章答案, 要睇其他文章改條 Link 最尾堆數字就得 .

自從此每次老師公布成績我都拎第一, 拎左好多 Stamp.

D 同學仔仲以為我好認真做俾哂 D AC 叫我幫佢做.

咁一個唔outstanding 嘅同學，唔記得都正常嘅，而且我同嗰幾個同學真係無咩野講過野

小學默緊書既時候瀨屎
去到音樂堂比個同學踢爆我瀨屎
然後音樂堂老師叫我出去比佢聞下
個音樂老師為左我既尊嚴 同成班同學講我無瀨屎
我真係好感激佢無即場踢爆我

其實我純粹係想搵返其中一個女仔，不過我無佢電話，所以就唯有一個駁一個咁搵

嚴格嚟講係中一嘅事
有個小學同學 hack返入小學個網
將啲文入面嘅黃校長改晒做肥佬黃

搞到學校鎖咗個網要ac先入得

同一大班同學小息玩踩狗屎遊戲，
有個人比我冼到佢踩到成腳都係屎

我小學嘅時候就係咁玩搞到紙筒唔再有紙莫非你就系受害者之一

每星期追"創聖大天使"算唔算

我都係
六年都班代表

上堂講講下嘢俾個中文老師揀左做學校代表參加朗誦比賽

間學校係慈雲山?

只記得小六果屆，贏其餘四班一條街
最後一題連台下同學都叫唔使答，贏硬

我都搶埋，因為開正強項

然後出黎做野，成日按住自己唔好搶老闆答

有個同學笑9我地日日都要開鎖開locker拎書，因為佢從來都唔鎖個locker，只係掛個鎖係到，唔鎖住佢，所以佢都唔帶鎖匙。有日特登玩佢，鎖佢書包入locker，等佢開唔到

No la

Now??

串返d 教畜

搓個陣有無dum埋地用氣勢壓人地

打鳩個老師

摸女同學大髀

打贏校隊(出去打比賽有獎)但我唔係校隊

全港比賽攞第二
屌你老母到我畢業都唔還返個獎座俾我

小一果時去香港公園旅行，果時隨口同隔離個同學講我有個細佬被噴水池一支支既噴水金屬柱插死左，仲掛左一晚

我同學信都唔出奇，點知連班主任都信

到見家長果時慰問我老豆先穿煲

果時好驚比人發現，衣加好奇有人會信

建築狗

老屈同學偷我野

兩個男仔有冇做到老死先，好難得

有時有D同學衰左, 例如帶啤牌, 玩具, 雜誌,
D阿SIR MISS好興講
邊個認 如果唔係全班一齊罰企OR留堂
細個成日覺得義字當頭, 知道係個FD做
又知佢屋企管得佢好嚴成日FIT到佢成身印, 怕佢比人記缺點第日會見唔番佢 , 成日都幫同學頂話係我做. 去到後尾有咩事發生, 都第一個比阿SIR MISS叫我坐番底 唔關我既事. 加上中學係死肥仔, 睇落更加人畜無害, 男仔當我兄弟,女仔就咩心事都同我講. 可惜...中學都未試過有拍拖
都係因為死肥仔

性騷擾miss 見家長
我只係經常同d同學仔講miss大波又白又正
當年小三

學校頒獎禮嗰日請假成家去日本旅行

利申：啲濕鳩朗誦比賽獎嚟

無欠過功課

冇
最後小學段時期好fd
之後升中學到依家都冇同小學同學聯繫

瀨尿明星

整喊左女同學 班主任算唔算

Diu
我中一166
中二 176
中三178
中四178
中五178
驚到仆街 一直唔敢再度 呃自己當高左

好彩最後一次去體檢啱啱好米八

港台第二台 三五成群講緊呢個post

高中+公開組象棋冠軍算唔算?

連續5年出去花展畫花兼贏埋獎

小學做專題研究 條仔偷左我個竹蜻蜓黎玩
一嘢無情力推佢 佢整親條腰入左醫院

諗起都覺得好正
其實個細佬又買到中意既野
你又有錢賺 有咩問題

d教畜on99

每日一篇第一名

你小學有幾威我唔知
我淨係知如果你能夠踢爆欺凌者惡行 一定係你人生之中做得最正確嘅事

屌你圖呢

想知timo中學啲威水史

星願小王子齊晒啲星

樓主，4000正評都嚟緊啦post未啊屌

入band 3?

人呢

Timo呢

追數！

讀耶青學校
全級得我一個fail 聖經

阿sir 走過黎話專登為我一個出補考卷

冇撚用啦
缺後勁

Scramble 比賽全港第一
背咗超過500個 verb + gerund/to infinitive 嘅組合

做大佬，十幾條靚跟住，試過打到條友跑入女廁都繼續打，最後打老師俾人踢出校

之後去咗外國讀書，俾鬼仔bully返轉頭

讀到4年級就跳左入中一